I just can’t forget the love I had for you instead of you.

有無人明呢種感受？我好清楚已經唔愛呢個人 但係我忘記唔到愛佢既個種感覺 忘記唔到當初諗過計劃過同想承諾既一切
忘記唔到對對方既深情 唔係愛佢個人 係覺得我深刻咁愛過 或者下次再愛 未必可以再咁深愛

唔記得放係感情台

完全明 我愛既係我地 係當時可以全心全力愛你既自己
可能唔係你
但我都愛你